台狗個腦係咪裝屎 國動條人渣咁都有人捧

條垃圾真係社會敗類 乜撚野叫粉絲送頭比佢,自己on99死就怪隊友然後單機 各種惡劣行為都有台狗fans 台灣真係冇得救

有冇人同意

百貨應百客姐,我覺得睇佢中風幾好笑wo
你夠膽講計返人數比例台狗會雷得過港豬？
最起碼我撞親10個香港人有9個都係又廢又多嘴,尤其係個d 雙排/多排

我睇佢都就黎中風死啦 雷既人就一定有架啦 不過我覺得佢個心態有問題囉 唔理三七廿一 乜都屌一餐 更何況銀牌場你想d人幾勁

唔明佢點上鑽